［推到完場] 德國盃 利華古遜vs拜仁慕尼黑

拜仁
04

唉 德國盃夢又死係拜狗手下

推呀

點解係04 唔係利華？雖然係Bayer 04
但04多數會以為係史浩克

對唔字 出po 趕住瞓 懶

起身睇波啦

JM

坐都未坐暖就一粒

樓主邊隊fans?

秒goalll
0-1

一黎就1:0..

比拿拉比
烏

啱啱bellarabi 個下追得勁

三亞

Molamola

番去瞓啦大家

屌2:0

我個人幾喜歡夏域斯

我baby 同julian一齊J成晚都得

拜狗真係好撚屈機

呢件後生仔係唔錯

Larssssssssssss

1:2

畀拜狗㩒住屌打都有一粒算係咁

利華反擊都到肉
防守好d仲有得追

今日大家速度都好夠 好滾動

右路好多攻勢

屌大賓又傷

成日打得好好跟住又傷

希望佢頂得順

平安鐘已爆

場波又好睇

出拜利了

希望追和啦

真係瞓得

慘

Thiago呢球一定有越位

各位又可以返去訓

567

仲有廿幾分鐘捱

拜利靚撚到

超靚

bailey

雖然劏唔到狗 但係迫到咁都好安慰

轉個撚頭又輸多球

無防守

4231魔咒

多謝咁多位支持利華 有緣再見